Lihkg 喺app store 自稱最自由的討論區算唔算違反商品說明條例

講d 野吾岩聽就俾人block 俾人叫死反高登

( Show Blocked User - 老夫 )

同Hall culture 一樣, 學校(連登)畀自由你, 但大仙(會員), 唔畀自由你

問題係全部新會員扮old seafood 呢

出到post 就叫有自由？

宜家香港都好自由，有得你行有得你走，仲追求民主做乜

yes#

del post 系米刀代表自由牙